有mon 嘅酒精搓手液機

全能嘅巴打們，有冇係香港見過有 mon嘅酒精搓手液機，

有咩用

你意思係個mon要嚟有咩用？

擺喺到賺多份廣告費

酒精搓手液有咩用

用嚟刷牙

餐廳落單機就話有mon篤下篤下方便啫，搓手液機有mon要黎做咩多個mon落廣告 咁不如整個普通mon係普通搓手液機上面

呢個咪就係我問緊嘅野囉，依家就係有個mon 係酒精搓手液機上邊呀嘛，巴打你JM9

咁姐係你要有個mon做乜

上邊有巴打講咗公司想拎來做廣告，叫我做下research 香港有冇人做，但我搵極都冇

做乜鳩 咁撚反智既設計要黎做乜

老闆嘅撚頭唔好問當刻我聽到我都係咁樣反應，但無可奈何只一個打工仔

好地地應該唔會有公司做緊
其實睇落都幾似kiosk 你可以去問下d kiosk 公司肯唔肯同你整

我見過係廣告板上面裝多個酒精搓手液機

亞里爸爸

淘寶

都類似, 可能問下廣告板公司會幫你整

你問我嘅話成件事係好撚on9

麻煩巴打，我只係想睇下香港冇係香港見過，同係邊到見過

呢個勁, 有埋設計圖

老細個撚頭係唔同